{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59873&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양우산정사펜션"
    },
    "text": "忠清北道丹陽に位置する韓屋ペンションは、バーベキューを楽しめる宿として知られています。 この周辺にはコス洞窟、小白山国立公園、クインサなど様々な観光地があり、遊びに来た方には良い選択肢となるでしょう。 入室時間は午後4時で、退室時間は午後2時です。 内部施設としては無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場があり、快適な宿泊ができます。 また、駐車場も使用でき、割引券を提供し、パラグライダーを楽しんだり忠州湖遊覧船に乗る機会も提供します。 バーベキューを楽しめる施設があり、炭やグリルをご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は午後8時から午前2時までで、雨の時はご利用いただけません。 この宿泊施設は、最大人数を超えたり、保護者付きではない未成年者、ペットの入室ができません。 また、画像は実際とは異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者の責任とみなされます。 火災の危険物質である火薬と爆竹の使用は不可能で、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更になる場合がありますので、ご了承ください。 また、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは忠清北道丹陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺にはコス洞窟、小白山国立公園、クインサなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で、退室時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの内部施設は何がありますか？",
            "answer": "このペンションの内部施設としては無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめる施設があります。炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後8時から午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者や保護者付きではない未成年者、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と同じですか？",
            "answer": "宿泊施設の画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 385
    }
}